黃偉綸係HKU之光 (差佬好嬲豬)

發展局局長黃偉綸早前出席香港書展時，發表「警察都唔一定個個係好人」言論，引起香港警察隊員佐級協會不滿，並對黃的言論表示極度遺憾，認為是打擊警務人員士氣，要求黃作出解釋。

HKU BSocSc

警察子女唔敢玩嘅運動 （免生意外）

佢講左乜？

「警察都唔一定個個係好人」

講事實又唔岩

呀sir 講野唔洗你教

咁多讀sosci都做黑警

舉D例丫屌你

鄧小強

林鄭都係socsci

盧偉聰
林鄭
葉劉

利申：佢地師弟

果陣無乜其他學科

張圖唔係好清晰咩

soci之恥佢對唔對得住以前讀Marx Weber Durkheim堆嘢

唔記得晒啦

而家咩老環